(多圖流出) 台灣36F辣媽與12歲兒「全裸共浴」的 掀倫理爭議

台灣擁有36F驕人上圍的朱姓單親辣媽「紫米」，近日於網上分享一張與其12歲兒子「全裸共浴」的照片，拍照期間二人又做出「V字」手勢，可見母子感情融洽。紫米更指，每周會和兒子「共浴」一次，事件引起網民熱議。

紫米發相原意其實是想與網民聊聊育兒經，了解其他家長有否與孩子共浴的習慣，「你們都跟孩子們一起洗澡嗎？洗到幾歲呢？」紫米表示，雖然兒子已經12歲，但母子倆一周至少共浴一次。她認為自覺需要多點陪兒子，亦很珍惜和他一起洗澡的日子，「當他會主動拒絕你時，就是進入青春期了」。

她亦稱，日本人也會一家人共浴，希望網民不要戴有色眼鏡去看，更稱當兒子習慣看媽媽的胴體，就不會對女性身體產生好奇，對其心理會較更健康。不過她亦坦承，若然換成父女，就似乎不太適合。

對於辣媽母子共浴一事，有大批網民批評，指孩子快到青春期，如此年紀下還和母親赤裸共浴有違倫理，並質疑「這樣不會出問題嗎？」、「現在孩子發育得早，這樣感覺怪怪的！」

不過有網民就支持稱，母子共浴可增進親子關係，同時可灌輸正確的性觀念，事件至今仍引起廣泛迴響。

依條新聞究竟要po幾多次

圖呢

撚好似你咁撚得閒望住有冇出過同樣新聞咩毒撚

尋日已經上過熱門啦
考古就咪撚嘈啦

link呢?

屌你老母多圖呢?

第日我做左特首 第一樣野就係立法禁鳩班記者亂打格仔

網上瘋傳

唯獨是就係連登冇原圖

我諗喺連登搞犯法嘢分分鐘CIA都奈我唔何

求無格閶

圖

12歲仔：我由細飲媽媽奶飲大，正如你會唔會對住個奶罇扯旗？我就唔會

老實講咁大波，一齊沖實扯，要𨳒自己老母。

又話流出

屌佢老母

老老實實曾華倩有無同個仔一齊練水